未來置業問題

如果屋企人有層私樓 (今年樓齡約10年)
自己又係獨仔
另一半有某啲原因未必搵得多錢
咁其實將來結婚係咪租樓
好過死慳死抵買多層

睇你係咪想長住係香港. 如果係既, 人總要住, 你計下一層二人單位一年升幾多萬, 你自己都未必揾到呢個數.

租樓問題係影響個人儲蓄能力, 繼而影響退休後生活質素. 如果租樓係完全影響唔到你儲蓄能力既, 其實又真係無必要買樓.

唔該巴打意見
呢樣真係無諗過